內容越色情、越離譜，人們就越想看，這是不顧自己的意願。 民主黨改革230條款的計劃如何可能適得其反 
 《秘史》中的說法是如此離譜，以至於許多歷史學家都不把它當作純粹的政治諷刺，只是為了給受過教育的精英階層提供娛樂和幽默。 6世紀的QAnon教會我們關於陰謀|羅蘭·貝當古| 2021年2月3日|時間 
 我聽說在這片被小密蘇里河穿過的70448英畝的崎嶇荒地上，看到野生動物是相當令人髮指的。 在西奧多·羅斯福國家公園看大遠景艾米麗·彭寧頓，2021年1月21日|戶外在線 
 這一智慧適用於美國的大盤股，沒有什麼比特斯拉的離譜表現更能說明它們的脆弱性了。 特斯拉是一個瘋狂的股票市場的代理人，肖恩·塔利，2021年1月21日，財富 
 即使對他們來說，這種倒黴的運氣也太離譜了，但它不會阻止NFL的火車。 克利夫蘭布朗隊是一個讓人感覺良好的NFL故事。 然後冠狀病毒開始嫉妒了。 傑瑞·布魯爾，2021年1月6日，華盛頓郵報 
 然而，這些都不是《懺悔錄》如此離譜的原因。 一個常青藤兄弟會男孩的膚淺懺悔|斯特凡·貝克| 2014年11月24日|每日野獸 
 正如瑪莎·克雷格·多特雷法官在異議中所指出的，這是一個令人憤慨的立場。 所有禁止同性戀聯盟的錯誤理由|Jay Michaelson | 2014年11月7日|DAILY BEAST 
 他們還通過了一項離譜的農業法案，補貼富有的農民，人為地保持國內價格高企。 假設共和黨真的拿下參議院，民主黨就無所畏懼了|Veronique de Rugy | 2014年11月1日|DAILY BEAST 
 在他們的不協調和無禮的性格中，他們越來越有效。 Joseph Campbell談萬聖節的根源|Joseph Campbell | 2014年10月31日|DAILY BEAST 
 競選活動經常互相攻擊，但以政府郵件的名義這樣做是很不尋常的。 2014年10月31日，《每日野獸》 
 另一個極端是，人們為珍貴的灰塵設計了最離譜的容器。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 高等法院的法官們憤怒地讀了這封令人髮指的信，並迅速將它送到盧。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利 
 不那麼肆無忌憚和蠻橫的錯誤促成了法國大革命。 牧師布朗洛的肖像和傳記，田納西愛國者|威廉甘納威布朗洛 
 的確，很快，全國各地違反法律的無恥罪犯的名單就減少了。 英國曆史三卷冊第三卷。 | E。 法爾和e.h.諾蘭 
 這些旅行的追隨者都是令人髮指的討厭鬼，留著濃密的小鬍子，說著古怪的行話。 獨自|馬里昂哈蘭